點解咁多人講IT但無人講UI/UX？？？？？？

uiux算係it果範但又唔洗打code
uiux知識又唔會好似it狗咁好快淘汰
人工同it差唔多fg 17 18k
uiux experience is king中年又唔會比人layoff

點解連登咁少人講

越來越多公司要uiux但人才就一直得咁多

係無人知有呢行定係大學無course所以無人做

點入行？

讀design

其實香港有幾多間公司會淨係請uiux

好似要識修圖工具
同埋多數請靚女

我係公司都有兩件.....

人工3xk起跳

香港frontend包埋ui ux

因為好多人都係打份工
上面掉咩落黎就砌咩

洗唔洗dup 埋frontend

no la
only wireframe, do survey and click dummy

咁你公司有無請full stack

full stack唔包design

全世界都係跟住uiux個樣來做

ui/ux呢啲嘢難過做code monkey揼石仔咁多
邊有咁多人討論

明明uiux咁好景就係無人講

識做先得㗎

有好多位咩? 同QA 一樣咁稀有生物?

qa都叫稀有生物

我公司先有幾件UIUX
今個月畀人裁撚左

uiux都炒得咁developer應該都byebye

做p無錢途，做ba好過

因為之前請多左人去relieve workload, 依家廢炎搞到少job左, 人工唔減, 咪要Cut headcount

寫app包埋嫁啦 傻嫁

係
ba唔熟行答唔到你，但ba career path好靚
你唔係cs做p起薪一定比人壓價，做it起薪低就一世架啦

老細話佢要咩
嗰個就係UX

成鳩日都係啲低能野先收貨

Full Stack

入big4做it audit算啦，3年3xk

垃圾，上得連登既人，如果FG無50K真係死左去算

你有兩星期準備個UAT

design base 呢個係好港式 UI/UX
其實要做埋 workshop / focus group / 睇數據 / AB Test
不過當然講到尾 UI/UX 個 U 係 User, 即係老細

屌你，大個仔乜柒都問，去big4網續個禁下好難咩

要design 底係因為可以做埋其他嘢例如 fb post / leaflet .

你有無見過有人fg但有兩年經驗？

我就見過

腦細係D客窩

喺連登講IT永遠只係會有一堆programmer

多數叫it 狗做埋

曲狗做埋UX常見
但做UX既多數唔識曲

UI/UX其實好闊
讀心理學、社會、人類學可以做UX researcher
讀design可以做UI designer
讀engineering可以做UI engineer
但香港地邊會同你講UIUX，個app郁到咪得囉

FG programmer = front end, back-end, UX UI designer, system integrator, consultant

呢個fg應該有70k

你係咪想講17k

讀design都有做呢d，poly係有得讀

香港有無得學uiux

poly city有得讀

但上網都有得學

上咩網有得系統地學

想學

vendor的話喺咩platform個客都淨係叫你跟返iphone嗰套/個客自創嘅古怪野

自己product香港又少自然少人討論

Business 撚無design base 無it 底係咪入唔到行？

Poly 係好似有得讀但係要交portfolio 又唔係art 底撚有咩屌

腦細叫你copy d網站css咪當做完ui ux

樓上話想學既Google uiux tutorial都大撚把source啦

uiux都算半行it google都唔識我勸你都係做返文員啦，唔洗用腦

IT+design要讀既話
city bsccm

咩concept黎
係咪調轉左
定係我真心左

以前公司個ui designer 識改angularjs 同jquery (有啲年代）

如果做開developer想轉UI UX有冇計

好多公司都係要有件郁到既成品出黎再去r funding
uiux wfc

我公司係uiux dup個殼出來再sell客架窩

唔係間間都咁做

外國啲會重視啲香港？designer/IT狗做埋啦

Frontend developer 表示想轉
但其實都係front end 狗做哂
Mkt偷網上sample 俾客睇
個客就同sales mkt講要用邊款
Front end 狗就包底

真

UX 係屬於it 定design
另外 用mac機多定window 多？

1 both
2 無所謂

3x好多？

咁你公司分工分得幾好

web based 㗎啦